[新PV]拳願阿修羅將於Netflix推出動畫版

聲優公開

咁多聲優係咪代表套動畫做到好後

雖然睇落好似打得唔差
但點解要3d

YES!!!!!!!!!!!

王馬！！！

Netflix出錢既日系動畫如果唔係3D就要有紫羅蘭既作畫級數佢先收貨

舊PV